winter on fire 烏克蘭政權倒台前一晚 示威者威脅攻佔國會

贏到無權無勢又無行動力嘅民心冇用，佢哋都係掛住返工生計

鏈住有權者嘅春袋先係最實際

7月1咪攻左入去

點做？之前都入咗立法局，有用咩？

攻入去要長期佔領先有用

咪撚on9啦
而家真正既行政機關係灣仔狗總同中聯辦

71攻咗 但空城計

倒台前一晚唔係宣佈如果唔落台就發動武裝起義咩

人地係國會話事
我地唔係

11.14 曙光行動 繼續三罷

香港冇得同烏克蘭比
香港背後係支共 玩法唔同

要港島人加油

佢地驚係因為生命受威脅呀

當晚佢地話入去殺人殺總統
香港人夠膽？
民兵都未有一個死亡

而唔係國會空空如也 高官屋企腳unun

建制派傷都冇傷一個呀
又話掉議員落垃圾車？

係咪應該嘗試纏上建制

係要議員高官驚

攻下議會 邊個驚

國會縱火案（德語：Der Reichstagsbrand）是德國建立納粹黨一黨專政獨裁政權的關鍵事件，發生在1933年2月27日，柏林消防隊於晚上9時14分開始接到德國國會大樓火警報告。同時在幾個不同地點發生火災，但當消防隊到達時，主要的議會大廳發生爆炸，燃起大火。

啱啊 人哋總統溜夜瀨住尿咁走